有冇巴絲會一邊沖涼一邊痾尿

沖涼放鬆全身 會不自覺痾左出黎
浸浴就不了

會
唔會

用埋舊屎抹身